有冇人睇過百足

一套相當奇怪既漫畫,不過好爽

太快完啦套野
明明好撚正

一拳d朋友，之前舊登有追

古代版一拳超人

少爺好撚廢仲要死得最柒

成套野根本係連登仔畫出黎既

全部敵人都串柒柒

然後一拳收檔